想搬出黎住 有冇房出租 或者有興趣一齊夾租

又係你

早排有巴打係大圍有房出租

我見到呀 但好似話已經租左比人

有興趣 預幾多？

5-7千 應該走唔甩

Tg傾？ Sundayyy 加我

樓主想咩區？

邊區都無所謂

我都想搬出黎住，樓主一齊傾下？

Added tg